在昨天裡，幾多人，新歡變做前度 （樹窿post）

點解你唔明我？

成日話我幼稚幼稚 話我成日同你拗 我冇 我只係表達返我既想法 相反同我拗果個係你 幼稚果個都係你

我同你既年齡差距大 但當初我逼自己跟上你既腳步果時 你叫我唔洗跟 到依家我真係唔跟 你就話我幼稚唔成熟 其實你對我既感覺已經變左 我成唔成熟都係一樣架啦 你想我幾成熟？你用要求既方式去叫我成熟而唔係慢慢引導我應該點做 咁我成長既方法唯有係傷 跌 但我邊有咁快可以好返

你話你岩岩先睇我個wts 你知唔知iphone將自己既對話向左推會見到對方幾時睇到 成半個鐘前 你咁大個人你仲死口話岩岩睇到 我問你係咪真係岩岩先睇到仲要答係 話咩上過線 你係直程入埋去睇左啦傻鳩 你係咪真係當我戇鳩丫

唔係得你咁大個人會擔心我架 我都會擔心你架 我怕你擔心所以我平時咪講放學啦 出街啦 咁囉 你呢 可以咩都唔同我講 你以爲我唔會擔心你？

我都冇煩住你要你覆wts知道你忙 我都冇發爛渣因為你見客都唔見我 我又唔會要求買貴袋 我地兩星期見一次 我地日日剩係早晨 之後可能一個十幾秒既電話就算 我相信你好忙架 你剩係識得要求我 我一直比籍口自己唔放手

我放左手啦 你都放左手啦 你個心根本冇我

絲打i know that feel
如果係知道對自己唔好既 咁長痛不如短痛 始終揮別錯的才能與對的相逢

咪係，唔響我度咪一早分手，唔好一搵到第二個就飛九我咁無人性，我好傷既死八婆

搵個會錫你嘅人啦

其實為左個wtsapp無左個伴侶又值唔值

屌 好撚sad 點先可以學識放手

小明巴打你好

騎驢找馬